有冇人嘅公司唔比戴眼鏡，一定要戴con

完全唔明白
點解一定要前線員工戴con
如果要戴眼鏡要另外比眼科醫生紙

係咪可以打去平機會告佢？
歧視人戴眼鏡

開名啦

某大化妝品零售商

可以試下告

入職前定後講先

可以試下
就算空姐對制服咁嚴格我都見到佢地可以戴眼鏡

殘疾歧視？

如果間鋪sell開眼妝
唔想staff帶眼鏡都合理

入職前有講過下，不過戴眼鏡都唔會影響到公司營業額
咁點解要唔比人戴

La Mer?

工作需求而且咁講過就無計wo，正如你去做持牌工作，唔通無牌同人講話唔影響工作所以唔緊要咩

有時唔係唔想戴con，但本身我眼球好易比啲con嘅邊刮到痛同紅

但都要我比醫生紙，視光師話除非係好嚴重嘅情況先會寫比我

不是

但我見到男同事可以睇眼鏡喎

你可以試行女權路線告下佢，但成數不大，公司可以拗係男女dress code有別，如果男士著裙番工一樣唔比

以前番某間fast fashion pt
有不日隻眼唔舒服 戴眼鏡番工
結果俾經理開meeting 話我影響團隊形象
第二日即quit

如果入職前講到明
公司又真係要sell眼部既化妝產品
依個要求唔過份

依家你反口依樣個樣

我都著就高踭既鞋都會扯到腳筋痛啦
但冇辦法依個係公司儀容既要求 我accept 我個offer就會遵守lor

我就係唔明點樣影響形象
呢啲公司完全唔理員工嘅健康

有公司理員工健康就有ot啦

佢只係口頭講過，合約冇寫明唔可以喎

Dress code夠冇係contract上列明啦
係咪唔洗跟？

應承左人又唔遵守仲要拗
冇品

講真我應承之前冇諗過會眼痛又紅
如果冇咩事，我都唔會係度講啦

轉工啦

始終唔係你話點就點
即使你逼到上司比你帶眼鏡 你之後都會比人認定係麻煩友

真係需要去到轉工嘅地步